南北小廚(上環) 趕客走

<<服務態度差劣，趕客走>>

話明12:45 前離座有85折，個收銀就話一時話你張枱仲有人坐緊(其實係執緊野) 一係話你過左鐘。
如果真係比唔到折，就唔好咁強調呢個優惠。

心諗反正過左鐘，咁坐多陣先啦。其間好多員工眼超超，10分鐘後仲有人要求我咃離座，原因係佢好多客。
大佬呀，我坐左40分鐘咋，仲要野食唔係即叫即到架，等野食都等左8-10分鐘啦。

呢間野真係愈做愈差，你想比人罵，比人趕，就黎呢度食午餐啦

Do you mean 南北小聚？

😞係